請大家入一入黎睇睇

請大家容許我係呢個post講感受
可能打得1999，唔滿意或者唔同意
任大家屌，我只想係度認真下

高登成功，唔係條林早洩條仆街管理得好，而係靠一大班高質會員，佢地既創意同知識，的確令小弟係度有唔少回憶同得益

再者高登仔可以係高登創造出高登文化，係呢度一樣可以，小弟希望大家要齊心團結，最緊要唔好善忘就得！
一樣可以創造出lihkg文化（當然唔係小圈子、5p同5毛）

各位巴絲繼續發揮高登文化
係度繼續出高質post吸引更多高登果邊啲人過黎
等東張西望都訪問連尼住巴打！落鳩條仆街早洩面
幫plus仔爭番口氣

推推

十連

慢慢十連

無人理

推！

推